"ANALIZA RYNKU APLIKACJI DOSTEPNYCH NA SMARTPHONY"
W projekcie zostały użyte dane na temat aplikacji mobilnych, a dokładniej ich nazwy, kategorie, ceny
oraz opinie. Na podstawie tych danych pokaże jakie sa najbardziej popularne aplikacje, 
kategorie oraz z czego najczęsciej korzystaja użytkownicy.
